點解許志安唔告的士佬

想睇下一場show

用車cam係無罪 而且的士佬又無威脅老鼠

唔犯法告咩

要佢俾錢唔係勒索咩

可能已經融左佢

佢依家仲夠膽搞咁多野咩

告到又點，贏左都唔會有光環

問: 我有件貨有生果檔出40蚊買 你有無興趣? 你出夠50蚊就賣比你唔賣比佢

答: 無興趣

跟住件貨賣左比生果檔, 明買明賣 勒咩索?

又可圈可點....

告乜鳩 有律師講埋出黎話DC9根本咁做唔犯法